究竟有幾多絲打唔用清潔液洗陰道

我巴打黎
平時直接用沖涼液洗撚

見到隔離post有單新聞話咩陰道細菌
忽發奇想就想問下
係咪好多絲打懶到唔用清潔液洗陰道

其實點洗

市面有d 洗閪水

衛蘭話你知

塞條撚入去洗

有d洗閪水 會洗到個閪好鳩乾

用通渠水啦

其實唔需要經常用呢啲野洗，陰道同腸道有啲類似，個環境係有菌，正常情況下呢啲菌係同人共生，唔會引起感染，反而可以霸住地盤唔比惡菌繁殖。如果長期用消毒液，啲好菌都比你殺曬，係好容易引起感染。衛生情況正常的話係無需要日日用消毒液架。

青頭仔毒撚既無知真係好肉酸

你有冇洗肛門?

啱啊 點解唔google清楚先開po

通渠佬

成個po都係男人黎